\section{Inleiding}
Dit acceptatieplan vormt het kader op basis waarvan bepaald kan worden of de producten die opgeleverd worden, voldoen aan de acceptatiecriteria van de organisatie. Hierdoor kan objectief bepaald worden of de doelstellingen van het project behaald zijn. Het bevat meetbare acceptatiecriteria die invulling geven aan functionele en niet-functionele eisen. Dit acceptatieplan verschaft een meetbare basis voor de te accepteren werkproducten. 
